[真人真事][校園][純愛]《兩個我加一個妳》(Ⅴ)

首先再一次多謝咁多位巴打幫推先
開到第五個post
都係嗰句 ,
多謝各位一直咁支持我呢位蛋散
如無意外呢個post可以完到

第一個post:

第二個post:

第三個post:

第四個post:

留名

壹芊靈壹 no.1

lm

咁快手架

留名
送多三隻狗仔賀丁仔又開新post

LM

留名 + strong hold

一直有追故，見開到五就上水
Strong hold

多謝各位支持

好多都好快

strong hold個評先

好得意

兩位好耐冇見

做咩依家先上水
多謝絲打支持

唉

極度懷疑張卡有古怪 會唔會用左以前好興嘅隱形筆寫左佢對壹仔嘅心意 or 自己就黎唔係度
跟住好多年之後 壹仔條仆街睇番張卡先發現 到時已經太遲

壹芊靈壹

壹仔條仆街

好耐冇見

個個知晒

返學忙咪潛左 不過上堂仲keep住追故

屌你咁講 唔係真係中阿

你就好

唔知呢

今次真係67啦丁仔

正皮比丁仔
壹仔收膠啦

依排仆街啦 調左同個暗瘡大肥婆坐 點解冇好似你啲故既男主角咁好彩

丁仔好慘咁得兩個正皮

個個都strong hold

你真係67啦丁仔
個個hold起準備負皮你
睇下壹仔救唔救到你

咁好彩我哋就唔洗追故

Hold起正皮先

Sad end就負皮你

丁仔壹仔今個負皮壓力好大
Strong hold 先

今個post負皮壓力

睇埋落去先負皮

都係唔hold了 個故係好睇
sad就sad啦
反正曖昧都係咁結尾

推

會唔會係嗰啲咩藏頭詩

留名 可能尼個post會好多負評

狗衝留名
支持丁仔

係

多謝

你就好
暗瘡大肥婆或者係潛力股

靠壹仔

咁架

真係要睇落去

好人

做咩呀

呢呀黑糖bb

你同我啲frd講既野一樣 一齊坐左四年我都唔覺佢有咩潛力 仲要日日比同學抽水

潛力股大部分到最後都係潛哂水

睇黎個個都留住個負皮比你呀丁仔

巴打睇嚟都經歷過 潛力多數都係grad左先爆發

因為怕醜
實情係懶

Strong hold 負皮

多謝支持

可能有一日你會發現佢嘅好

又好似係

冇錯

唔怪得第五個post先見到你

見到你就諗起你日日都咁晏醒

丁仔，新post留明

屌尼D女以絕種

留名 但係sad end 味濃

睇到post 3過黎講句，真係好鍾意樓主個post嘅氣氛。唔系個個故都有咁多人一齊吹水講心事，抵死得過樓主又會逐個覆。

夠膽死bad end扭爆你耳仔

新post lm

大頭蝦 重要嘅野冇好好留意

我都諗緊係唔係藏頭詩
新post留名

跟住我睇下張卡講咩
「我寫咗呢張卡好耐呀，
你唔好唔睇晒佢呀，我嬲架!!!

記得你鍾red]鐘[/red]意毛毛質地嘅野，係咪好勁呢嘻嘻，

你話你介意啲人送啲唔知乜野你，

有啲野明明你自己就唔鍾意但又夾硬要收，

我堅有聽你講呀嘻嘻，

希望你會啱用啦壹仔，原諒我要出去買因為唔識自己整，

17歲生日快樂呀傻仔。」

跟住我睇下張卡講咩
「我寫咗呢張卡好耐呀，
你唔好唔睇晒佢呀，我嬲架!!!

記得你鐘意毛毛質地嘅野，係咪好勁呢嘻嘻，

你話你介意啲人送啲唔知乜野你，

有啲野明明你自己就唔鍾意但又夾硬要收，

我堅有聽你講呀嘻嘻，

希望你會啱用啦壹仔，原諒我要出去買因為唔識自己整，

17歲生日快樂呀傻仔。」

手殘sor

ching好勁!

真係好有心思芊靈
樓主敢sad end你每個po我都負皮

壹仔你係唔係男人呢㗎？！
芊靈bb做到出晒面喇
你唔好辜負人！！

sad end即負皮

如果最黎一仔冇同芊靈一齊，我一定殺撚左佢

巴打世界級

望得多電腦字真係會留意唔到呢啲心思
睇手寫字會易察覺啲

壹仔快d去睇張卡 求下你

心地唔好 叫佢吔草

我求壹仔寫張卡俾芊靈同佢講『我都好鐘意你呀芊靈』

嘩 頂
無言

壹仔 sad end 負爆丁仔呀！
（sorry 樓主，雖然唔關你事
但真壹仔無蒲頭
唯有攞你洩吓憤 ）

呢呀巴打

多謝支持
男人老狗扭人耳仔

新讀者

佢成日大頭蝦

巴打我都唔知講咩好

秒

唔好呀

都似

睇埋去

都冇計

咁嚴重

好多巴打都世界級

畫咗一格格好似作文紙咁

依家先睇?

明解

又一day

屌壹仔話唔會蒲頭
佢話打俾我叫我代出算

你又去扮工?

介紹返,

(III) Page 21 > #518 > 第七十章 > 聖誕咭
(IV) Page 3 > #57 > 第八十一章 > 生日咭
(IV) Page 36 > #893 > 第一百零二章 > YCL
... <歡迎巴打可以再 append 個 list>

等巴打可以回帶再三回味
未知發生咩事既巴打
可以再睇吓仲有咩心思未被發現

去到呢啲位真係 sad end 味濃
濃到一個點,
濃到變咗燶........

介紹返,

(III) Page 21 > #518 > 第七十章 > 聖誕咭
(IV) Page 3 > #57 > 第八十一章 > 生日咭
(IV) Page 36 > #893 > 第一百零二章 > YCL 00
... <歡迎巴打可以再 append 個 list>

等巴打可以回帶再三回味
未知發生咩事既巴打
可以再睇吓仲有咩心思未被發現

去到呢啲位真係 sad end 味濃
濃到一個點,
濃到變咗燶........

多謝巴打你咁好心機

屌 真係藏頭詩

屌你巴打好撚癲
唔好辜負芊靈啊壹仔 唔好sad end啊 要一齊到呀
咁好嘅女仔係邊度搵啊

個個都知晒

嗰位巴打好勁
睇埋落去

丁仔Setting既野全部俾人拆開左

仲未知sad end係咩

巴打好勁 ，btw，芊靈點解唔再俾多少少tips俾壹仔呀，明知佢係大頭蝦，咁寫佢一定唔識睇啦

女仔唔會咁主動

好想屌死壹仔呀

巴打你好有心機呀，我得閒會睇返

一開sem就冇得咁晏醒

我仲未完sem

CU撚？
應該得CU咁遲都未完sem
仲要咁早開sem

UST

又唔係我set嘅
我都係照住打出嚟

暗示安全啲掛

原來你鍾意呢味

嗰位巴打真係好好心機
當然啦真係完嗰陣有唔明,
你問我都會答嘅

讀書年代真係好

原來係UST

唔係囉

佢被圍插

有文未呀

文呢

第一百零四章
跟住就搭到尾去買珍珠奶茶

買完之後慢慢行返去佢屋企

我原本諗住送咗佢返去先，

點知買緊珍珠奶茶嗰陣

佢問我今晚有冇野做

跟住我一如以往答今晚要打機啦

佢亦都係好似以往咁樣講即係冇野做啦

我:「有囉咩叫冇呀 」

芊靈:「我唔係講你夜晚九點十點喎

我係講六七點嗰陣喎 」

我:「做咩 」

芊靈:「不如一陣帶呀bi去散步好冇

因為夜晚要出去食飯

你知啦我返到去如果用電腦嘅話

我就一定唔想出嚟

我又唔鍾意瞓晏覺喎

唔知做乜好就不如帶佢去散步

順便叫埋你

我知你肯嘅 」

我:「又搵我攝時間 」

芊靈:「你真係心水清嘅啫 」

我:「慘得過我又受 」

芊靈:「咁好啦一陣你喺樓下等啦

屋企有人喺度

定係你唔介意上嚟

我諗媽咪ok嘅 」

我:「唔好搞我最唔鍾意就係見到對方屋企人

又唔知講乜，

世界級尷尬咪鬼預我 」

芊靈:「咁好啦你喺樓下等我啦 」

我:「好 」

跟住行咗一陣就到佢屋企，

佢上去接呀bi落嚟

我就喺樓下鳩fing fing

等咗一陣就見到佢，

呀bi個死仔一見到我又撲埋嚟

我:「做乜咁興奮呀

你係咪gay架下 」

呀bi梗係唔識講野啦淨係喺到碌大對眼望住我

芊靈:「呀bi性取向正常嘅

唔使喺度冤枉好狗喇

佢見到邊個都咁興奮架啦 」

我:「又係喎屌 」

其實咁樣散步真係好舒服

特別係天氣唔熱嗰陣

所以點解佢搵我咁多次

我都冇托佢手踭就係呢個原因

當然另一個原因係佢啦

第二個叫我我都係睬佢都傻

過程冇乜特別咁樣就唔多講

行咗陣就返上去喇

芊靈:「拜拜 」

我:「拜拜 」

同佢兩個散步，

每一次臨走嗰陣我都會踎低同呀bi玩一陣

摸下佢個頭呀攬住佢條頸呀咁樣

當時喺度玩緊呀bi嘅我，

又點會諗到呢次係最後一次同佢玩丫

千算萬算都算唔到，

如果嗰陣有人同我講呢樣野，

我諗我自己都唔會信

重會屌鳩返佢

不過發生咗就係發生咗，

邊輪到你唔信

講真嘅，

最近年半以嚟

我同芊靈佢真係行得好埋

當然啦大家都冇開口

我唔知佢點諗，

但係如果你問我自己，

嗰陣我覺得拍唔拍拖真係冇乜所謂

可能你地唔信啦

我淨係知同佢相處嘅時候，

我覺得好舒服

大家都了解大家喜好，，

唔會做一啲對方唔鍾意嘅野

拍拖與否又有乜所謂

呢個的而且確係我當時嘅諗法

同埋我好慶幸，

我同佢從來都冇鬧過交

平時玩嗰啲唔計啦

就算真係計埋落去，

咁其實佢都唔係好難氹啫

俾啲糖同埋同佢鳩噏就已經搞掂

唔似其他人所講咁

又呢樣又嗰樣

正如我上面所講，

大家了解大家嘅喜好，

知道對方有啲乜野鍾意有啲乜野係唔鍾意

咁就盡量唔去做費事令到大家唔開心

我覺得咁真係好重要

我冇問過佢點樣睇

不過我諗佢應該都同意啦

即係好似嗰次睇戲咁樣，

睇完之後我同佢講我話唔鍾意睇，

講埋點解

跟住佢就冇再叫我去睇戲

咁咪啱囉啱唔啱先

有啲人會話鬧過交先至會提升感情

老實講喺我身上，

我覺得係唔適用嘅

起碼我真係會有條刺喺度

早幾日咁樣屌完，

要我依家扮冇野真係難啲

除非係返緊工咁就冇計啦係咪先

老細出得糧就要預咗架啦

鬼叫自己冇本事做死一世奴隸

唔係真係冇錢呀大佬

但係如果真係咁樣同朋友大嘈完

自己九成九都同嗰個人做唔返朋友

總係會凝住有條刺

所以咁耐以嚟同我friend嗰啲，

大家真係從來未嘈過

Cyrus就係一個好好嘅例子啦

十二年入面一次都冇鬧過交

咪又係做咗咁耐老友

愈講愈遠呀講返故事入面先

頭先我都講，

我好感恩嘅係我同芊靈識咗幾年從來都冇鬧過交

正當我好天真，

諗住可以成個中學生涯都可以喺佢身邊，

繼續同佢一齊升上去大學甚至維持到出嚟做野嘅時候

唔知點解個天總係唔會咁易俾你得逞，

次數唔需要多，

一次足以致命。

嚟料啦

點樣呀 講左啲又唔講埋落去

致命

Sad end要黎了
最後一次呀

安全帶
直插入sad end

戲肉黎啦

Molamola

點解壹仔咁死蠢

咁易 即係仲有轉機？

幾時仲有文

求賜文

見到致命呢個term好敏感

咁耐都未講，有啲拖

唔好咁啦

今晚再出

四位唔使咁驚喎

你好似等睇

唔好喊啦

回望返過去總係會覺得好多野都做唔好

當然有轉機
只要重生存喺呢個世上

今晚有

今晚
可以預告定今晚個篇幅應該比平時嗰啲長少少

唔使驚喎

好快會講架喇
同埋都好快完

過來人既我勸告大家真係要珍惜機會
唔好以為關係好可以推持好耐 其實會一轉即逝 到時喊都無謂

同意

姐係今晚就炒車
各位請準備十條安全帶

痴線

要過山車個啲先得

而家就係坐過山車咁 係最高點準備衝落去果下

次數唔需要多，

一次足以致命

Sad end

你兩個

聖誕

唔好拍住先

呢隻好L得意

嚟料 攞定紙巾同芊靈姐姐一起喊

都好得意

壹仔呀 快d出聲啦

負皮你架

係紙言睇完過來，聖誕卡比左咩暗示

又嚟喇

唔好sad end

睇完覺得今次仆街了

咁激動

好多巴打講咗

唔知架

帶定安全帶

淨係見到生日卡個暗示

聖誕咭好似未有人講過?

依家唔方便答
都係嗰句睇落去

如果我話冇有冇人會信

仲唔快啲出文

文啊
雖然都知大件事
不過快啲出啦

要sad end啦😭

食完飯執多陣出

唔好喊

我信週年慶典會有好事㗎

毒撚聖誕冇女 連睇故都sad end double damage

今次會唔會係壹仔撞車 瞓咗2年 所以先識到丁仔細佬

週年慶典

結局未出

巴打好聯想

第一百零五章
我重好記得嗰日係12月頭嘅事

邊一日都記得不過唔講出嚟啦

因為費事講咁多日子出嚟令到大家混亂，

到時唔知邊日打邊日

所有野都好正常，

係直至去到食完飯之後

大家返咗各自嘅班房，

就嚟打鐘之前嗰兩個字

芊靈行咗過嚟我班房叫我出去

我:「話咗你掛住我啦

啱啱先食完飯而家又過嚟搵我 」

其實我都慣咗咁樣講野

況且其他人都知我同佢成日一齊

已經覺得冇乜特別

中學嗰陣係咁架啦，

所謂緋聞都係傳一陣就傳第二對

芊靈:「你出嚟先啦，

有野想同你講呀。」

嗰陣覺得佢好似真係有重要野講

因為語氣好少咁凝重

平時都係講埋嗰啲

「好煩呀邊有人掛住你」呢啲死人野

不過頭先唔係

跟住我就梗係認真返啲啦

拿拿臨就行咗出去班房門口

重特登揀咗比較少人嘅樓層

佢話方便傾喎

去到之後，

我:「做乜咁認真

去少人地方又唔想去返我地嗰層

屌講真喎發生咩事 」

芊靈:「其實呢想同你講好耐

一直都喺度拖，

拖拖拖拖拖拖咗成個幾個月，

頭先食飯都想講

結果又係講唔出口

不過我覺得點都要講，

所以

就依家特登行過嚟搵你同你講。」

嗰陣我心諗

佢條友咁緊張重唔係想同我表白

屌今次真係有機會

做咗咁耐人從來未試過俾女仔主動表白，

今次終於零的突破

你仆街喇

我:「講咩呀快啲講丫 」

當然我都知咁樣會好尷尬啦

所以特登扮戇鳩仔乜都估唔到算

費事佢咁難堪

芊靈:「你聽住，

以下我所講嘅野真係好認真好認真好認真 」

我:「你次次連續講三次同一樣野嗰陣，

都係好認真架啦屌

第一日識你咩

快啲講啦 」

芊靈佢又喺度似笑非笑

芊靈:「原來你知呀 」

我:「咁都唔知我砍頭埋牆算啦

唔係當我真係戇鳩仔呀嘛 」

芊靈:「咁我講架喇。」

我:「洗耳恭聽 」

芊靈:「兩個禮拜之後，

即係今個月19號，

係我嘅last day 」

我:「我梗係知啦

返埋嗰日放聖誕假丫嘛

你真係太天真

諗住講啲咁樣嘅濕鳩大話我就會信 」

芊靈:「唔係呀，

我係講退學

會去外國。」

晴天霹靂

我諗呢一世人都唔會成日有機會經歷返同樣嘅感覺

又唔可以話唔開心，

因為唔開心嘅時候你識去點樣發洩，

呢次就唔係呢一種感覺

總之就係個心冤住冤住咁樣

失望唔緊要呀反正我唔係第一次失望，

只不過今次呢所謂嘅意外真係有啲偏差

偏差到我自己都唔(願)相信。

我:「下

你講咩呀 」

芊靈:「知唔知今年9月發生咩事 」

我:「做咩呀 」

芊靈:「有冇聽過金融海嘯 」

我:「有呀

咁同你走有咩關係 」

芊靈:「我都唔清楚有咩關係

因為daddy媽咪每次講嗰陣，

我都係唔願聽唔想聽

簡單講就係金融海嘯波及到我地，

公司會執笠

佢建議我地一家三口飛過去我姑姐嗰度投靠佢，

姑姐都同意咁樣做係最好，

而過到去之後，

我會喺嗰邊讀書，

詳細真係唔清楚

因為我冇留意佢地講嘅野，

每次一聽到呢個話題我就唔想知

我接受唔到我要離開香港 」

嗰陣嘅我其實唔知乜野係金融海嘯

亦都唔知咩係雷曼

唔好話就算係依家我都真係唔係好清楚，

我呢啲戇鳩仔費事買股票啦屌

冇咁嘅本錢，智慧去玩，

我又唔夠膽信財經台嘅巴打

我:「可唔可以同我講

你依家係咪講緊笑

係咪想報復我成日鳩吹

所以咁樣玩我 」

芊靈:「我都好希望係講緊笑

其實我好早已經知道呢個事實，

不過有時真係唔知點樣講

對住Michelle我好容易就可以講出口，

對住其他兩個姊妹都係，

唔知點解就係對住你嘅時候，

每一次我下定決心擺到喺嘴唇邊，

但係一見到你，

我就冇咗應該有嘅勇氣

不過我知唔可以再拖落去，

點都一定要講 」

我:「即係咩意思 」

芊靈:「你想唔想我走

答我，

想，

定係唔想。」

我:「下

你想我點樣答 」

芊靈:「根據你嘅意願嚟答

想定係唔想就係咁簡單 」

我:「乜我答案有用咩

有效力咩 」

芊靈:「唔使理有冇效力，

我淨係想知你點樣答。」

喺嗰陣，

我覺得個氣氛真係太差太凝重

我好唔鍾意咁樣

所以嗰陣我做咗一個戇鳩仔，

就係諗住等件事輕鬆啲

我:「唔係呀去外國幾好呀

又可以識鬼仔 」

芊靈:「我好認真同你講

我希望你都係好認真咁樣答我 」

跟住我當然轉一轉語氣

我:「講真嘅，

我唔知你屋企有咩問題啦

但係我諗你老豆你老母應該清楚過我掛

既然佢地話走……

咁

咪走囉……」

每一次就係咁樣，

我呢啲死人性格由細到大都改唔到，

總係好怕令人窒息嘅氣氛，

一遇到咁樣就周身唔聚財

所以自己一定要扮到好輕鬆咁樣，

從而令自己舒服啲，

同埋，

喺嗰陣我覺得，

如果佢真係咁重視我意見的話，

我覺得我應該係成全

而唔係挽留

點解

因為嗰陣佢係「通知」我佢要走，

亦即是話已成定局

只係行過嚟同我講咁解啫，

既然我唔可以改變呢個事實的話，

咁我再喺度挽留嘅話只會令到件事更加拖泥帶水

我點樣講，

都講唔服佢唔會走

既然係咁就不如順水推舟

嗰陣我係咁樣諗

芊靈:「你捨得咩？」

我:「捨得啲咩 」

芊靈佢大力吸一吸氣，

芊靈:「你捨得……我咩 」

我嗰陣係咁同自己講

我一定要望實佢隻眼，

同埋要扮到不經意

我唔認為大家喊苦喊忽可以改變到件事，

既然係咁就不如灑脫啲

即使係扮都好

我:「冇話捨唔捨得嘅，

依家科技咁發達呀成日有得傾計啦

你返嚟又可以搵我，

又唔係真係一世都唔返嚟

我捨唔捨得同你要走……

唔係好關事 」

芊靈:「ok，

我……明白喇，

嗯 」

跟住佢就走咗，

嗰陣我重係懵然不知

企定定咁樣望住佢，

喺個我視線入面變得愈嚟愈渺小，

最後消失埋，

從嗰日起，

我同佢就愈走愈遠

同樂仔一樣
唔敢講真心話

屌

負皮我比嘅
留名讀完書番嚟撞番然後一齊

Mola mola

咁認真嘅時候 壹仔咁講野

之後發生咩事都改唔番芊靈嘅失落

玩完, 可以散場

冇lu。。。。
希望重遇那一天
你未娶 佢未嫁

懷著可惜的心情講一句
傻鳩壹仔
傻鳩！！！

屌同樂仔一樣咁on9

之後壹仔仲有冇機會再遇芊靈

睇埋落去會唔會知

無話可說
壹仔你可以食屎死
去到呢個時侯講一句真話有幾難

你咁講芊靈一定以為你條懵撚唔鍾意佢 一直以黎都係自己一廂情願嘥心機
Last moment講埋啲咁嘅嘢好撚型咩
搵返人未

唔好咁

未完架

選擇咗成全

未完

你好嬲

青春大概相似

睇埋落去會知

揀咗成全

壹仔開始被千人斬

年輕時空有真心 但係無力量
到到大個左 終於搵到個錢既時候 經濟獨立既時候 就已經一切都返唔到轉頭
做乜都無用既...

睇到個人好灰

成全都可以講真話
唉不過算啦，好多野都係整定
一睇完篇文心情好複雜，人總要重複犯同樣嘅錯誤

因為自己曾經都係d懶係唔在乎嘅人
直到人真係走咗先鬧自己傻鳩
雖然唔係愛情方面 係真係遺憾一生
所以真係好似見到自己嗰時

無言 真係無野好講
呀呀呀呀呀呀呀呀呀！！！！！！！！！！！！

睇到叫呀呀呀 好撚嬲呀

芊靈舉家移民有冇帶埋阿bi走？

有
如果唔係點會最後一次見

芊靈去到外國實渣都無

負皮我俾one jai既 唔係丁仔
我明到個刻 壹仔咁諗好正常 好合理
但我都係要鬧

完了吧 如無意外

可能好似學阿行咁隔幾年再一齊返呢

睇到好嬲

壹仔係咪覺得咁樣好撚型好撚瀟灑

屌其實講一句我唔想係唔係咁撚難姐？

好撚嬲啊，壹仔啊有個咁好嘅女仔認真咁問你都唔真心答佢，真係會後悔一世㗎

壹仔簡直係暴殄天物
幾多巴絲想搵似樣啲既另一半都無
唔好話大家咁夾
會俾天收咖

真係痴線
以為自己好型
本來以為係啲不可控制既理由
原來係自己戅X
無得怨人咖
只係戥芊靈傷心

壹仔食 _ 啦

讀者全面進埸屌鳩壹仔
but果然冇估錯Ending

口硬心軟啊ching

好嬲呀，壹仔

其實女主角係咪都走硬，只係希望由壹仔把口到聽到唔捨得佢走啫

壹仔咁講芊靈會唔會以為壹仔唔鍾意佢就放棄咗？之前咁多暗示都冇表示

出多篇

Please

睇住壹仔嘅on9 行為成班巴打已經暴動啦
希望壹仔最後早啲識諗，快啲搵返芊靈

你估你係聖人咩 成全人地 你覺得你真係好偉大啊 你唔係啊 正壹傻仔

樹蔭看著人海悲歡愛恨都記載
二百年後 所有事物都種出青苔 墳墓見證花開
又何必掛礙 秒速一段愛
我靦腆 你也坦率 未可得到的最愛 再後悔都精采

願某天 分享這憶記 在遠處共你再希冀
道別重聚也有日期 你已為我寫上傳奇
願你沒有牽掛遠飛 在地平線上也有我為你打氣
去吧 我會永遠珍惜你 直到下世紀

唔知點解會諗起最黎晚餐呢段歌詞
本身都sad sad地睇完仲sad
不過個陣時候既壹仔就算將所有對芊靈既感覺講出黎都好
都係無咩作用 不過壹仔點解唔好好把握呢個時間去同芊靈講你最心底既說話 比佢知你點諗都好呀 雖然之後都改變唔到啲乜野 但起碼芊靈都知你點諗呀

Btw 丁仔 之後再出文可唔可以係happy end

TVB劇情 跑去機埸表白兼挽留芊靈

壹仔懶瀟灑

雖然改變唔到要走嘅事實，但起碼畀女仔知道自己無鍾意錯人

快d同我追返佢返黎 唔係就以後唔睇你既文

大家都爆炸嬲了
但呢個就係人生

btw我等緊週年慶重見芊靈嗰一幕

時間同人,
有時好難一齊夾到正一正

佢唔想大家喊苦喊忽
因為最重要一點,
係結果唔會變

咩事呀

好嬲

應該有掛

點解

明都要鬧

可能

唔好嬲

想佢灑脫啲走

去到嗰刻真係好難講

時間會證明

你都好嬲

壹仔被人屌到
未完呀

你又好嬲

係呀

又屌佢

可能講出黎結果會唔同
不過算啦 之後嘅野無人會知
可能真係整定啦

睇落去

聽日

係
睇落去

佢從來唔覺自己偉大

百年樹木

就係改變唔到啲乜先咁

你又掟mon

其實重有個週年慶典

我有d理解壹仔當時唧諗法，始終當時細個，好多野都講唔出口，唔識珍惜機會去爭取。
甚至可能佢當時同芊靈對話時嘅內心自白都係自己揾藉口

係
佢唔認為講出嚟結果會唔同所以就寧願佢安心走
佢當時諗法

咁就唔知

樓主你記得我講過咩㗎
你敢sad end你以後每一個po同留言我都負皮

追左兩日終於live咗你比啲咁嘅野我睇
求求michelle呀宏出手

唔玩喇

懶有原則咁 壹仔自己攞嚟衰

叫佢千萬唔好上嚟睇住
大家有排屌

人生總有啲on9時刻又怪唔落壹仔嘅

惟有希望一定要好似上上個故咁再續前緣

睇到火都來

我知道這樣不應該 也知道你會受傷害
只是不想再讓自己 對你太過依賴

我明白 你給的愛 是真實地存在
只是我 不懂得如何去愛 才會讓你想離開

因為我不知道 下一輩子 還是否能遇見你
所以我今生才會 那麼努力 把最好的給你
愛你都變成傷害你 我們的愛快要窒息
不是故意 只是太愛你

就算覺得做咩都影響唔到結果
講咗至少自己唔會後悔先

我:「冇話捨唔捨得嘅，
依家科技咁發達呀成日有得傾計啦
你返嚟又可以搵我，
又唔係真係一世都唔返嚟
我捨唔捨得同你要走……
唔係好關事 」
芊靈:「ok，
我……明白喇，
嗯 」

呢段芊靈聽完應該想喊，仆你個街一仔同我企出黎

壹仔比人瘋狂轟炸
真係衰on9

追咗咁耐 忍唔住要留言
個故真係寫得好好
有種搵返以前拍拖嘅感覺
好似坐時光機睇返以前嘅自己咁

雖然係咁都要講句
屌你老母壹仔
屌你老母壹仔
屌你老母壹仔
雖然明白壹仔嘅心情
但都係要屌

不過都要多謝壹仔
冇你呢個戇鳩仔應該就睇唔到呢個故

可唔可以寫《兩個我加一個妳2》用求婚大作戰條橋俾壹仔返去影相個時變寫歷史？

對壹仔好失望

屌你老母壹仔
大傻鳩

返到公司上嚟全部都屌壹仔

雖然都估到芊靈要去外國 不過壹仔仲唔鼓起勇氣真係.....負皮

記得

佢當時寧願咁做
當時

唔知佢兩個點呢

你都屌

佢有上嚟
放心佢知亦都明點解你地咁激

少數人唔怪佢

芉靈偶像嘅歌

壹仔話芊靈從來冇喺佢面前喊過

個個入嚟屌佢

多謝巴打支持
你又講三次
以前嘅你都係咁

唔會了
況且都未完

你三位

唔想作無謂嘅挽留
咩叫無謂
就係對結果冇改變

忍唔到
最多送返三粒sosad星比你
或者同你講我都有比啲「你知我一向都唔鍾意乜乜乜」傷害，呢啲解析都無謂 原則係死嘅 聽到會覺得自己唔重要所以對方唔會因為我而破一破例
唔好怪女人先天上係比較鍾意無限延伸你啲潛台詞
壹仔嗰啲大多係自白都好好多

真係好想打鳩壹仔集仆街 你仲有兩星期追番佢架屌你

巴絲們好勞氣

Btw皮已負

想知而家壹仔諗起有咩感受

記得你仲將個故推去sad end

好似見到自己
都係12月嗰時last day去外國讀書
嗰時有個好鍾意好鍾意既人
同佢講 我要走啦
佢淨係講咗句 你要加油啊 外國幾好啊 快啲離開香港啦
係咪覺得自己好型

群情洶湧

睇埋個ending先決定屌唔屌爆壹仔個屎眼

芊靈出現了

直到愛消失你才懂得
去珍惜身邊每個 美好風景
只是她早已離去

你那麼愛她 為什麼不把她留下
為什麼不說心裡話
你深愛她 這是每個人都知道啊
你那麼愛她 為什麼不把她留下

整多首 雖然唔係軒仔

你嗰次係咩事呀
都係講到傷害咁嚴重

好激動

真係好多都好勞氣
當然我同佢都唔明點解

好賤呀重要呢個icon
跟住會講你知

我都唔想
同埋其實都未到結局

莫非你就係
講笑啫
咁你聽到佢咁講嗰陣係點樣諗
至於壹仔嗰度從來都唔覺得自己型
只係既然改變唔到咪選擇灑脫啲
強調呢個係佢當時嘅諗法

變態佬

哈哈

啲歌全部都咁傷感

當落葉鋪滿了長椅
想妳想妳想妳
因為公園的每個角落裏
都有妳我的身影

當城市融進了夜色裏
想妳想妳想妳
因為當時總有壹盞燈火
是妳為我亮起

我走過長長的壹年四季 我總是想著妳
想起我們終究也沒有在壹起
當妳忘了昨日的綿綿情意 當我也忘了妳
能否明白 這本就是年輕的遊戲

唔好令我失望啊

屌你老母壹仔

雖然將心比己 我都應該會咁講
不過睇到都好撚嬲

文呢

因為個故令我好傷感
但係壹仔想問你一句

假使間給你再做 問你又會否寄望更高

仆街壹仔

有機會 佢個帳應該係新開

第一百零六章
望住佢走，

我都要落返去上堂架

一路上堂嗰陣，

腦入面一路諗呢件事

其實我重有一絲希望佢只係鳩吹

雖然我知好唔真實

睇佢反應都知唔係講大話，

不過成日講嘅，

其實人從來都係唔願意接受自己預期以外嘅野

總係會諗好多所謂嘅藉口出嚟，

從而去滿足自己

唔係話唔知道真相，

只係唔想去接受

倒不如自欺欺人嚟填補自己心靈，

好明顯我就係呢啲戇鳩仔啦

當日我一路冇將呢件事同任何人講過

我諗過同Cyrus講，

不過嗰陣好多人同埋點都係上緊堂

咁就費事搞咁多野啦

跟住好快就放學，

呢一堂老師成日都遲放

當佢一話放學之後，

我就即刻望出面睇下見唔見到芊靈

因為平時佢一定係出面等我

我出到去佢第一句就同我講

「帶齊啲野未，

手冊功課筆袋銀包水樽 」

不過今日就唔見咗佢

唔知點解嗰陣有個預感，

我同佢可能以後都返唔到好似尋日咁樣

你冇睇錯真係尋日

短短一日已經咁大變化，

有邊個諗得到，

嗰陣我好想sms佢，

不過諗諗下頭先佢搵我嗰陣個氣氛咁尷尬

佢依家亦都冇過嚟搵我，

如果再去煩住佢好似唔多好

同埋佢都話好快就走，

可能真係唔得閒做咁多野呢

結果最後我就冇sms佢

自己返去屋企。

跟住嗰幾日，

可能大家都估到，

我同佢真係好少見面

真係可以忽然之間冇聯絡

明明大家同一級，

班房係同一層，

講緊只係一個禮拜之間嘅事，

唔係完全冇見嘅

朝早集會見到啦，

不過都係見佢背面

平時小息食飯上堂去揸水嗰陣，

經過佢嗰班門口都特登望佢啦

我又唔想刻意咁去望，

嗰陣我要扮灑脫丫嘛屌

我都講過啦，

反正佢終歸都要走，

我寧願一早接受以後冇佢嘅日子

好過到佢真係走嗰日，

大家好似奔喪咁樣喊到成地眼淚鼻涕

同埋我覺得佢有意無意咁想避開我

之前有提過，

我同佢平時係喺學校嗰個乜撚野園林休憩區食飯嘅

不過自從嗰日之後，

我就再冇見過佢喺嗰度

我都喺度諗，

其實都真係唔知點樣面對佢

可能佢同我同一樣諗法啦，

所以特登唔見我避開我

講明先呀嗰陣我係唔知真相係點架

只係我自己推斷(ff)出嚟啫

最衰嘅係我地嗰班啲老師成日都遲放

每次放學嗰陣我都想過去搵佢，

不過每次都係嚟遲一步

去到佢班房嗰陣，

永遠都係人去樓空

我可以做嘅，

只係最卑微咁樣喺走廊出面望入去見到佢

不過講真都唔係成日見到佢，

有時小息得閒過去廁所揸水經過佢班房，

佢個位周不時都唔見人

哈哈唔通真係咁了解我

知道我想趁去廁所嗰陣望佢，

所以小息就特登唔喺度

係咪我諗多咗

唔知啦，

不過可以肯定嘅係，

依家個處境，

就好似當初想識佢嗰陣咁樣

搵嚟搵去都真係搵唔到佢

唔同嘅係，

當年我係好熱衷於去起佢底，

不惜行十幾層樓梯，

穿過幾多個班房嘅情況之下，

都要搵到佢

依家反而係有心無力，

成日都會諗既然佢都就嚟走，

自己個心態係咪應該咁堅持呢。

始終唔係情侶
唔可以好任性咁同對方講：陪埋我最後呢段日子丫

無呢個責任同義務啊

仆街啦壹仔

戇 X

More more

壹仔啊點解仲要唔主動搵芊靈啊

可能係我諗得負面
但係真係由呢一刻開始斷絕來往既話
就所有野都返唔到轉頭架

就算比壹仔再見返都好
都去唔返往日果段最close既日子
條刺一直都會係度

芊靈想保持係壹仔心目中永遠都係笑面嶄迎人既形象
但係又有邊個見過 自己一個係房入面
諗返起壹仔最後同自己講既說話 心痛到不能自已呢

壹仔係錯 但係突然間無準備 仲要係第一次接受晴天霹靂 都係常理黎既

只係 最後都要睇二人既緣份
有d野真係強求都無意思

你老味 壹仔 當面唔識講
點解唔主動sms芊同佢講你都鐘意佢

其實我都認同嘅

痛苦總是安靜， 後悔往往大肆宣揚。

屌你真係on9有乜好扮

一晚屌咗差唔多半個post

丁哥你自己話壹仔咁樣係咪抵屌

仲有幾多完

丁哥d文既男主角個個都戇鳩鳩既，永遠錯過左先黎珍惜

大家請冷靜，壹仔得一個洞
各位請維持秩序，排好隊，逐個逐個屌零仔

由第一個po追到依家都冇留過言，呢一刻真係好撚嬲屌你老母 去搵返人啦傻鳩！！

無法和你回到那種盛夏

記憶不停重疊過
你的表情提示過
愛的 可能是我

你太遠 該怎麼 說對不起
你太近 一轉身 卻已高飛
快樂也許太短 似場流星雨
一眨眼 就如幻覺怕又記起

壹仔呀壹仔 怯你就輸成世呀
希望後面會重遇啦 男未婚女未嫁就好
好想happy ending

少聽普通話

你都會咁講但照屌
今晚有

哈哈
佢話唔答住

唔可以名正言順

又鬧

今晚

今晚講

有啲野破裂咗好難完全修補當冇事
你係少數同情佢嘅人

今晚唔知答唔答到你

認同照屌

咁講啦,
再嚟一次同第一次經歷真係好唔同
我又唔係當時人,
睇就梗係易

去到八成左右

個個都好嬲

多謝巴打支持

壹仔呀壹仔
好似芊靈咁講

戅撚鳩

我都知改變唔到
想係走之前聽到真話
但點知佢咁講既時候就覺得 其實我係咪唔重要 所以先可以咁灑脫

唔係啦
呢兩年先去外國架

可能就係好重要先(扮)灑脫
改變唔到就索性順水推舟
唔使大家攬埋一齊得個喊字
要佢對住一個就嚟走嘅人,
其實都唔好受
你當我氹緊你
依家有冇聯絡?

原來咁細個
加油

無啦
佢份人都幾似壹仔
唔玩Facebook instagram 嗰啲
早排返香港既時候 都唔夠膽約佢食飯

呢代年輕人唔玩Facebook instagram
似壹仔即係都好鍾意鳩噏,講笑話同俾人氹一氹就做嗰種?
我細佬話壹仔個人魅力其實好強
即係成班人一齊講野淨係話留意佢
又或者Present嗰陣佢一講野個個就坐定定聽
其他隊員Present就唔聽
佢知唔知你好鍾意好鍾意佢

佢知啊
應該咁講
我鍾意佢既時候 佢唔鍾意我
佢鍾意我既時候 我唔鍾意佢
Timing 問題

佢淨係鍾意打機同訓覺
唔多講野 但一講野就好好笑 好識氹人
佢係佢班朋友入面係最多人鍾意

仲諗住放棄
咁唔珍惜啊

唔抵可憐

又係時機問題

留個靚名
又由上一篇追起

又掟雪球

你都掟

求文

屌你老母壹仔

有冇搞錯 講埋啲野咁撚樣辣㷫人

等出文

照舊九點幾

又一個屌佢

打緊

追開文，睇到火滾

咁講啦...我覺得坦白好重要
更加要珍惜每一段緣份
人有喜怒哀樂好正常
但係每個人性格 想法 做法都唔同
無話壹仔一定啱定錯

但都要照

芊靈一定覺得佢自己好傻
一路做咁多野都打動唔到壹仔
一路都係自己自作多情
最後換嚟嘅係
「去外國幾好呀」
「咪走囉」

根本一開始係壹仔溝佢

好多icon

都啱嘅其實唔可以話佢啱定係錯
都係自己取捨,
唯有用時間去證明

一手搞到芊靈死心
呢條仆街仔

我唔係佢不過自己幻想,
如果係我聽到啲咁嘅野,
正常都會灰

睇埋落去

又 Sad end

個個都玩雪球

未完呢

但係壹仔溝得唔夠明顯又唔肯再推進一步
久而久之芊靈就會質疑究竟壹仔係唔係對佢有意
所以先多番暗示後重直接問

第一百零七章
喺嗰個禮拜入面

每一次返到屋企，

拎住部電話嗰陣

無時無刻都想sms佢

希望大家唔使見面之下，

傾嘅時候更加流暢

唔會俾氣氛影響咗

好多時真係打咗野喺個對話框入面

「做緊咩呀 」

「聽日食唔食早餐 」

「屎忽鬼我搵到首歌好好聽喎 」

但真係要去到撳傳送嗰陣

唔知點解就有好多顧慮

唔知各位巴打絲打有冇試過啦

以往同某個人send sms嗰陣，

總係份外小心

打完之後不斷喺度改

驚對方唔鍾意

望望下又好似發覺唔係咁好

delete晒佢重新打過

不過去到最後都係冇send出去

其實我對住佢呢未試過咁樣嘅

由啱啱識佢嗰陣都冇經歷過呢個階段，

係唔知點解，

依家就出現呢個情況

好想同佢講好多野

但係又唔知點講好

真係好棘手

有一日，

放學嗰陣搭巴士，

離遠我見到佢個身影

如果係幾個禮拜之前，

我就一早行咗過去啦

不過依家我選擇靜靜雞喺後面

睇下可唔可以上到車之後，

坐佢隔離傾下計

結果件事真係好似我咁樣諗

喺佢之後重有幾個人，

遮住佢嘅視線

而當佢上咗車唔會望後面嘅時候，

我先至選擇上車跟住就去上層

一去到上層之後，

我發覺有樣野好特別

就係佢選擇咗坐第二個位

唔知大家重記唔記得啦，

佢條友坐嚟坐去都係同一個位

上層右手邊由頭數落去第六個位，

重要係貼窗嘅

不過我眼前所見，

原本應該有人坐嘅位，

變咗一個吉位

佢自己應該坐咗去後面

因為我見到前面係冇人，

我唔知佢見唔見到我啦

喺嗰一刻我就諗到一樣野，

究竟佢咁樣避開我，

連一個坐咗十幾年嘅位都選擇唔坐

當然唔排除其實係唔關我事

只係佢純粹想坐第二個位

你當我ff啦

既然係咁，

重應唔應該去搵佢呢

我成日覺得一個人應該要有自知之明，

要識趣

俾返少少面自己好，

尊重對方都好啦，

既然佢都咁樣何必重要勉強

情感上，

我好想知佢點解要咁樣做，

好想行過去問清楚佢，

好想好似以往咁樣，

一齊做好多無聊野

不過所有嘅情感都俾理性抑壓住

既然佢咁樣避開我就無謂再糾纏喇，

轉變得太快，

你地睇嘅覺得意外，

應該會明白置身當中嘅我，

嗰一刻有咩感受

中學年代嘅男仔，

一有呢啲事梗係會搵信得過嘅朋友傾架啦

前提係要信得過

我都唔例外

諗住同Cyrus講呢件事，

條友咁撚八卦應該肯聽

之後證實原來我冇估錯

Cyrus:「唔怪得你呢排呀同返我地食飯啦屌

又唔見佢行過嚟搵你喎

你知啦你兩個真係好猖狂

成撚日都一齊

見到佢就見到你咁樣，

呢排佢冇行過嚟，

原來真係發生咗野」

我:「你又真係醒冇問到

如果唔係咁多人面前都唔知點樣答你 」

Cyrus:「識咗你幾撚耐丫

有啲咩鍾意有啲咩唔鍾意點會唔知

不過佢真係要走呀 」

我:「係呀

警告你唔好講出去呀 」

Cyrus:「得啦戇鳩

不過你真係唔搵佢

得返一個禮拜都唔夠喎 」

我:「佢自己都避開我

唔通重衝過去咩煩佢咩 」

Cyrus:「講真啦我又唔係你

我又唔知你地發生咩事，

就真係好難講嘅

我都知你有自己諗法

冇乜野俾到你，

有咩想講就講晒啦屌 」

Cyrus的確係一個好好嘅聆聽者

對於我嚟講呀，

所以一直以嚟有咩想講都係搵佢

亦都多謝佢冇嫌我煩

跟住我就一輪嘴同佢講晒啦

Cyrus:「佢咁樣講擺明冧你啦屌 」

我:「冧我又要特登避我 」

Cyrus:「我唔係佢撚知咩

你同佢一齊咁耐冇曖昧嘅咩 」

我:「我真係唔知喎 」

Cyrus:「屌你啦係咪玩野呀

全級都覺得你兩個係一齊

你兩個自己唔知嘅咩 」

我:「我同佢都唔係好理人點睇嘅

有冇曖昧嗰種尷尬就真係唔知喎

記憶中就好少 」

Cyrus:「講真啦成日同你一齊點會冇野丫 」

我:「佢以前講過唔想咁快再拍拖 」

Cyrus:「上個禮拜你夠話唔好打咁多飛機 」

我:「咁你就錯喇我真係減少咗 」

Cyrus:「唔係話

最近出咗新片喎 」

我:「係呀係呀係呀 」

Cyrus:「屌愈講愈遠 」

我:「係喎戇鳩 」

Cyrus:「真係唔係佢臨走前同佢講 」

我:「講咩呀 」

Cyrus:「咪又係好似電視劇咁囉

喊晒口咁呀 」

我:「唔好搞我最唔鍾意就係呢啲

同埋佢點都要走，

點解臨走前重要搞咁多野

最重要係結果唔會變 」

Cyrus:「講就講咗喇

點樣做冇人逼到你，

你都係想講下啫 」

我:「真係醒目呀 」

live

完 壹仔唔會改變決定

大家可以除安全帶，拎齊貴重物品
可以散場

完

呢段情節好有既視感

樂仔同啊行都犯過同一個錯誤

屌你老母壹仔
屌你老母壹仔
屌你老母壹仔
學芊靈咁屌夠你三次
以為自己咁樣好撚型，殊不知到最後只會失去一生中最愛

壹仔你理得佢話想唔想拍拖，明明自己鍾意芊靈都唔同佢講，放棄一個咁好嘅女仔。

名副其實嘅相愛但不能愛。

等緊字幕出

最後個句唔係好讚同，係壹仔自己放棄左個機會

低處無算低
巴絲

丁仔，大約仲有幾多呀

Agree

口硬心軟

屌你個壹仔
芊靈有冇幸睇到呢個故
好撚蠢啊仆街壹仔
好撚型咩屌你

死啦 屌壹仔條隊已經排到入機埸喇

on9

點解死都唔肯講啊壹仔

出口左邊

Bye bye

有緣再見

仲等緊片尾彩蛋

巴打好有心機

呀bi都計埋

我要等埋彩蛋先

週年慶啊咁多位手足

呀bi好重要 最佳男配角

樓主一定會有啲更 sad 既內容
喺週年慶俾巴打嘆吓
頂唔順就離場啦

有冇得出多篇

最多咪芊靈同第個一齊咗 接受到啦

會唔會唔喺人世
想講都無得講

又或者已經在外國結婚生仔
唔再知佢喺邊
返去只係回憶處處
觸景傷情

重有

我都覺

壹仔話芊靈從來冇好認真鬧過佢一次

芊靈都避壹仔了

又屌

去到八九成

灑脫有冇代價?
自己最清楚

嬲到冇icon

feel到芊靈都避開佢

好有心機
save低得唔得?
我唔係導演

即係sad end啦
皮準備負

想要咩
到時有唔明一次過答

仲有班主任

呀bi好重要

明明大家都鍾意大家，點解要咁呀！one jai呀

隨便
不過嗰「妳」打錯左做「你」
你唔係導演咁叫咩好

咁多人等

重有人記得

有偏見

聽日可以出多篇

講到一定係

唔關事
壹仔話芊靈其實好似一個慈母
永遠做錯/唔記得野/玩人都唔會認真鬧佢

係咪應該慶幸芊靈唔係好似晞澄咁

想要芊靈視角

不過應該有難度

佢feel到芊靈避佢

打雜

咁樣比

完故就 show block user

咁好嘅女仔壹仔都唔珍惜 成日覺得佢喺自己身邊係理所當然 到佢要走嘅時候都唔肯講真說話

唔好

唔得啦

屌你老母係咪on9㗎

晞澄係去左外國個陣俾車撞死
而芊靈咁啱又要準備去外國
唔通。。。。

完全係呢刻嘅感受
明明前幾日仲好地地
一晚之後 連打句「做緊咩啊」都冇勇氣

完全係呢刻嘅感受
明明前幾日仲好地地
一晚之後 連打句「做緊咩啊」都冇勇氣[/quote]

呢位新黎號巴打都唔係好識規矩喎

第三者睇一定覺得壹仔正傻仔，但係到發生喺自己身上嘅時候，分分鐘仲戇鳩過壹仔

樓主我開始負皮了

拍晞澄個套先喇

壹仔真係…

呢個真心好笑 跟機

還你打雜

講真，壹仔有冇機會上黎講下當時點解咁撚柒戇鳩 講埋d野都唔理人感受

突然覺得cyrus好正，壹仔快啲追cyrus

一路睇一路諗住壹仔

好彩我考完尋日嗰科先入嚟睇

由第一頁到而家俾咗好多負皮樓主

點解又sad ending架
呀雪果次已經係咁 唔係幾敢再睇樓主d故啦

仆街啦

次次都sad end嫁啦

有咁嘅機會都唔知係好定係唔好

係嘅話到我俾人屌

一晚之後可以變到咁

少有撐壹仔

你好掛住晞澄

好有心機

就係因為知唔會改變結果

唔係同性戀者

咩事

邊有次次

個故完左仲會唔會有新故？

Cd rom
留名等睇轉捩點
仲有壹芊靈壹個機會
屌你有古惑

唔會比你氹到

除咗阿行同若凝呢pair之外有邊個唔係sad end

字幕都出埋啦，仲有咩轉捩點呀，同埋都預咗sad end 架啦

暫時係囉

個轉捩點唔一定向好果邊轉架嘛

就算有都隔返一排先

我都有蠱惑

我都唔想

又預咗

暫時

未想像到再sad 係點樣

預左先啦，如果真係sad end 落差冇咁大呀嗎

睇埋落去咪知囉

其實cyrus 先係真愛

壹仔同呀行好似，都係唔敢講

絲打你突破盲腸啦

其實壹仔都好慘

曖昧到興起嗰陣芊靈要走

仲要唔想人地為佢喊而扮到唔著緊

結果芊靈唔知佢心意就冷落佢

可能係happy ending

咁都得

又扮我

佢話唔係同性戀者

你都係少數同情佢嘅人

今日晏晝有多一篇
不過要等多一陣

辛苦丁哥啦

不過聽晚就要夜啲
成班去呀行若凝兩個屋企玩

唔使我都要清假所以喺屋企冇乜野做

加速

好溫馨

最近幾年聖誕之前嗰個禮拜五都係咁
呀行話若凝佢唔知痴咗邊條線呢排好鍾意煮野食
唔知係咪上得飲食台多定係睇YouTube睇上腦
條友仔話就話人痴線不過睇佢死樣嘴角含春咁

佢地有樓喇 ？

本身都搵到啲
再加埋有一樣技能連登仔好反感嘅
唔使講都知邊樣啦

咩技能

父幹 ？

家庭背景
世伯投資方面好犀利
聽佢講野就會發覺,
佢唔係我地一般喺街見到嗰啲親中嘅廢中廢老

少少啦唔算好多
佢話係好多就真係唔使做

人生贏家

佩服行哥

咁依家都係佢兩個一齊供
佢地見到我咁講應該唔會屌我嘅

犀利

其實係難攞個筆首期出黎，有uncle幫幫好好多架啦
行哥要好好咁對若凝呀

若凝好得兩老歡心
成日叫呀行條友仔唔好出沾花惹草
發現到就叫若凝搬過嚟踢走呀行佢
佢地講到好撚好笑

俾行哥都唔會啦，有一個咁錫佢嘅老婆

梗係唔會
晚晚玩pro club重去得邊

好幸福

難為其他人
打個機都俾人閃親

行哥同若凝要繼續幸福快樂呀

btw屌你壹仔做咩要咁戇鳩呀
芊靈好慘呀

尤其是你同樂仔

冇計，俾我係壹仔我都係咁

唉人總係要做d自己會後悔嘅嘢

食飽入嚟仲未有文

泡製終極 sad end

呢個po咁快去左大半 準備開多個
行哥真係人生贏家

第一百零八章
就算我再冇記性

我都記得佢講過會喺學校放聖誕假之前嗰日正式退學，

嗰日係佢喺呢間學校嘅最後一日

以後都唔會返嚟

喺嗰個禮拜入面

我喺度諗，

雖然唔想同佢糾纏啫

佢話就話避開緊我

不過如果臨走前同佢講一兩句我諗應該ok掛

當然啦返到學校都係得個講字

因為真係唔知講咩好

我又唔想行過去淨係講一句一路順風喎

不過咁，

去到最後我都係下定決心要行過去搵佢

即使係一句毫無意義嘅祝頌語都好

唔理咁多喇講就講啦，

因為真係最後一日

今日都唔見嘅話有排都唔使見

悲觀啲睇都唔知會唔會再見返添

所以我就諗住，

一陣放學聖誕聯歡會嗰陣就行過去同佢講

諗住嗰陣少人啲(因為好多都掛住玩)

同埋根據慣例全部人都會留低喺學校

即是話芊靈唔會好似之前咁樣一放學就走咗去啦

當然啦我呢條撚樣成日都計錯數

唔知點解真係冇次計得啱

點解咁講呢

話說我地lunch出咗去食飯

因為今日聖誕聯歡會樓下有人book咗場

同埋我地老師又放遲咗

學校冇位就不如出去啦

咁樣冇問題丫

好正常啦係咪先

返到嚟嗰陣重坐咗喺班房喺度睇人捉鬥獸棋

突然之間聽到有條友嗌我

我擰轉頭望原來係呀宏

佢好緊張咁樣叫我出去

我心諗咩事呢咁樣

咁自然就跟咗佢出去啦，

一出到去，

呀宏:「你去咗邊呀搵咗你咁耐 」

我:「出去食飯囉做咩呀 」

呀宏:「芊靈頭先退學呀你知唔知呀 」

係喎原來佢冇公開

好多人都應該未知

我自己估Michelle一定知啦咁friend

原來Michelle都收得幾密

連自己男朋友都冇講

不過依家唔係講呢啲野住

我:「佢依家呢 」

呀宏:「唔知佢呀你又咁遲返

平時見你喺學校食點解今日唔見你 」

我:「今日咁撚多人

樓下又搞聖誕嗰啲野

唔好講住咁佢喺邊度 」

呀宏:「我淨係知頭先Michelle同佢落咗去校務處

成半個鐘之前 」

我:「好 」

聽完之後梗係跑落去地下啦

由未識佢去到依家臨別，

都係離不開同佢玩捉迷藏

求神拜佛今次真係唔好再錯過

好記得嗰陣我重誇張過就嚟遲到嘅時候

落場追波都冇咁肉緊，

缺點唔怕記多一個

俾人入咗咪下一球囉

不過今次係最後一日

佢最後一次著住呢套校服而出現喺呢間學校，

唔會再有續集又或者係下一次

所以真係跑落去地下，

明知就嚟打鐘要上堂

都冇理到

留堂就留堂啦

所有野都要分輕重

不過唔知係咪真係我唔好彩，

定還是真係冇緣

我落到校務處，

係見佢唔到

唔好話佢，

就連佢好姊妹Michelle我都見唔到

跟住當然係發晒狂咁樣搵啦

特別喺地下嗰層，

乜野小食店呀操場呀我都有去

甚至乎我同佢以前喺嗰度食飯嘅園林休憩處都去埋

都係搵唔到

我估你地會諗，

唔係嘅肯定係好似電視咁啦

心灰意冷嗰陣，

無啦啦芊靈會喺唔知邊度行返出嚟

大家對望重要攬住

深情對話

滿口山盟海誓嘅承諾

係咁樣諗嘅話，

好明顯就真係睇得電視太多

現實點會咁好彩呢

我可以講係冇以上嘅情節出現嘅

跟住上堂嘅鐘聲已經響起咗，

好記得嗰陣我迫自己快啲諗，

搏唔搏多一鋪

唔好返上去住

試下搵晒每一層

除咗第二層因為係教員室

明知山有虎重偏向虎山行

唔好意思我真係冇咁大膽

亦都有晒藉口，

一陣課堂入面嗰個老師問我頭先喺邊度嗰陣，

應該要點樣答

如果真係要罰咁冇計啦

都要架喇

嗰陣繼續周圍喺度跑

睇下見唔見到芊靈，

一路跑一路望，

個口重要一路噏住未走未走

從來都未試過咁貪心，

希望真係有夢想成真

不過嗰陣可能真係冇乜理性

即使係冇科學根據嘅野都好想佢會出現，

搵下一層搵下又一層，

真係搵唔到

可以講time's up

跟住都見到已經過咗三個字，

既然搵唔到，

唉咁樣就算數啦

返去班房啦咁唔係點啫

正當我行緊樓梯落返去自己班嗰陣時，

我地條樓梯係可以望出去街外面嘅環境

就見到一個好熟悉嘅藍色書包

一個近幾年幾乎每日都可以見到嘅書包，

不過最近過嚟禮拜同佢冇乜聯絡，

突然間又出現返喺我眼前

我好想大聲叫，

不過距離真係有啲遠，

同埋點講都好都係喺學校，

依家重要係上堂時間

我可以做嘅，

就只係一路望住佢離開自己視線

見到佢依家身處嘅呢個位

應該係啱啱先出去學校門口，

即是話頭先我搵緊嗰陣，

佢應該重喺學校

有時唔係話你想點就如你所願

邊個話付出就一定有收穫，

細個好多人咁同我講，

我嗰陣真係唔明

今次可以第一身體驗

咁先至刻骨銘心，

永遠都記得嗰日係2008年12月19日。

第一百零九章
返到去老師梗係問我點解咁遲返嚟

我話冇呀肚痛囉咁樣

已經唔理佢信唔信

總之就咁講啦

好彩佢都信

跟住就一路上堂啦，

上上下堂嗰陣喺度諗

係喎都可以打電話嘅啫

雖然佢或者唔聽

肯定唔係親口講見到面咁理想架喇

不過只要重有方法同佢有交流，

都仍然會去試

就係咁樣嗰陣自己決定咗

一陣放學就即刻打電話俾佢

同埋有一樣野都想知，

就係佢幾時離開香港

睇下可唔可以送下機都好丫

依家真係戇鳩鳩乜都唔知

以免一陣打唔到俾佢，

又或者佢唔想聽我電話，

所以一陣諗住行過去搵呀宏

睇下佢知唔知芊靈邊日會走

都唔知點解咁撚戇鳩當初唔記得問

真係抵死

當時我覺得，

佢唔返嚟學校啫，

唔代表即刻去外國架嘛

所以即使頭先喺學校搵唔到佢都唔緊要啦

或者其實只係自己安慰自己，

不過覺得唔係世界末日

唔係冇得扳

講多一陣就放學，

之前都講過啦嗰日係聖誕聯歡

咁樣就梗係即刻去隔離班搵呀宏同埋Michelle

點知過到去唔見佢兩個，

問下其他蛋散佢地喺邊度，

跟住又話佢地嗰班冇搞聖誕聯歡

可能應該走咗

我心諗唔係呀嘛

竟然有一班唔搞嘅咩

係咪鳩吹架

不過我見同我講嗰條友個樣好誠懇

可能真係冇鳩吹

如果係咁嘅話就大鑊

因為其實我係冇呀宏電話

更加唔好話Michelle

所以我最希望一陣間芊靈有聽電話

咁樣成件事就最美滿

唔使煩呢樣嗰樣。

好記得嗰日喺學校玩咗一陣就走，

聖誕聯歡都係食野嘅啫

當然一路喺學校嗰陣一路都喺度諗返早幾年

重有芊靈喺隔離嘅日子

我唔係話想叫春

不過懷緬都係人之常情啫

特別係出學校門口嗰陣，

成日凝住會有條友同我一齊搭巴士

都係咁啫冇乜特別

嗰陣一心想快啲返屋企，

我諗過喇，

如果我用自己電話打過去，

驚佢會唔聽啦啱唔啱先

不過用屋企電話就冇呢個疑慮

佢亦都唔知我屋企電話

今次重冇死

結果返到屋企，

九秒九打電話

點知打過去係留言信箱

應該係冇開機

咁冇計架咪再打囉

打咗幾次都唔得

我就肯定佢重未開返，

咁唔緊要啦，

好似頭先我所講，

佢今日退學啫唔代表即刻去外國

就算我當佢飛過去過聖誕，

都唔一定係今日飛

不過咪制，

照樣喺msn打一句一路順風先

雖然佢好耐冇on，

又或者唔知係咪block咗我啦

當然都可能係自己set咗顯示為離線

其他野就當面先同佢講，

打完之後，

其實成日心情都唔多好

喺學校又撞唔到

連想聽下佢把聲都聽唔到，

谷鬼氣拎個波落去樓下踢

因為小弟屋企樓下有個五人場，

平時冇乜人用嗰個球場

一向心情有啲鬱悶嘅時候

都會落去射籠

我今次醒目呀，

帶埋個電話落去

唔知一陣有冇人打嚟俾我架嘛，

當然我都知機會唔高

不過當然唔係隨身啦，

我都驚跌電話，

嗰陣窮撚邊有錢追電話

所以帶咗個袋落去，

順便裝住電話

發洩完返嚟應該好啲嘅，

唔使咁躁

落去踢咗大約成個鐘左右啦，

原本想走嘅點知有人嚟

佢地話四打四差一個

就叫我一齊踢

盛意拳拳冇理由推架啱唔啱先

所以就踢多陣先返去

抖順條氣，

見到差唔多夠鐘返屋企食飯

咁就冇再踢落去

跟住當然係拎部電話出嚟睇啦，

睇下有冇人打俾我

話就話唔大期望啫，

不過都想睇下有冇奇蹟發生

一拎出嚟嗰陣，

就見到有四個未接電話

兩個人嚟

佢地分別打咗兩次，

一個唔知邊撚個，

另一個原來係Cyrus

我想見到嗰個電話number

梗係見唔到啦

即使有心理準備，

不過都係好唔爭氣咁樣嘆氣

唔緊要啦咁我之後打返俾Cyrus先

我:「做乜撚 」

Cyrus:「啱啱去撚咗邊

唔聽電話

係咪打緊飛機 」

我:「落咗去射籠呀屌

痴撚線日日打飛機咩 」

Cyrus:「鳩知咩你咁撚鹹濕 」

我:「痴線由你把口話我我一定唔服 」

Cyrus:「屌唔好講住

你係咪得罪咗呀宏

佢啱啱問我拎你電話 」

我:「呀宏

咁唔通頭先有個人打俾我但我冇聽到

嗰個就係佢 」

Cyrus:「係咪971開頭丫 」

我:「係呀係呀 」

Cyrus:「咁肯定係佢啦屌 」

我:「佢有冇話你聽咩事 」

Cyrus:「嗰陣喺屋企打緊機呀

重要啱啱開咗場

我冇問佢呀我都唔得閒，

淨係俾咗電話就算 」

我:「得得得我大約估到咩事

依家打俾佢先 」

Cyrus:「咁撚急係咪大鑊野 」

我:「一陣同你講。」

行哥

有時覺得緣分真係整定，好似行哥咁

休息下先今晚再出

同希澄既Ending有D似
又係想MSN人講心底話
但最後都係搵唔到

可以同你講定結果唔會一樣先

總係要走左先黎珍惜

睇到有d想喊

芊靈係咪即晚走

芊靈bb唔好走啊
等埋壹仔條傻鳩先啦

如果係我 我會即刻衝去芊靈屋企搵佢

壹仔條戇鳩仔冇架啦 之前大把時間都唔去，係要等最後一刻走左先黎珍惜

一次過追左幾篇 太sad 比樓豬搞到我無心機溫書

點解壹仔你條傻鳩唔去人班房唔大叫唔衝落去搵佢唔msn搵人唔去人屋企樓下 點解呀

+1
聽日last 1科 想裸考

遲咗1日出

戇鳩壹仔
應該入校務處搶mic
「X芊靈同學 請立即到校務處」

Show Blocked User - 油炸蕃薯那少年

仲要講好鐘意你，唔好走
拍戲咩

芊靈BB

壹仔仲唔快啲仆去機場講

油炸蕃薯那少年
唔好 quote 文
唔該

未完呀

難聽過粗口

咁又屌佢

回望返以前梗係覺得好多野都做唔好

佢條友仔

莫非你都係有相同經歷

睇下會唔會太遲

點解呀

今晚就知等唔等到

咁衝動

你都好灰下

加油

佢諗住聯歡會嗰陣去就一定冇死
同埋成日經過班房都唔見佢喺度

巴打唔好quote文

拍戲咩

係囉好似真係拍戲咁樣

唔好咁叫
好難聽呀
似唔似

點解要去機場

唉 諗住諗住
世事邊有咁完美下下你都心想事成呀
壹仔唔好放棄呀

聽到聲

要擰歪面，偷笑

原來都有人撐佢

過多兩日sad end可以Show Blocked User - 斗轉星移

仲要扮白眼
佢話好鍾意睇芊靈呢個樣

我諗兩日唔會完到

咁都聽到聲

FF

完左呢個故講多啲呀行同若凝啲趣事

好
應該唔會起底嘅

追逐背影 但 始終搆不到邊既無力感

如果芊靈好似呀行個pair咁就話冇問題姐，屌那星一陣唔係真係屌柒壹條

可以代表上個故既野係菠蘿油
咁今次應該用咩黎代表呢個故？

阿bi

橙味二寶

on9壹仔

上個故真係喊死

冇計呀，好嬲呀嗎，下唔到啖火呀

當故嚟睇實想壹仔好似電視劇咁去挽留，但其實現實假如面對好似壹仔咁嘅情況，我估好多人都會好似壹仔咁扮瀟灑

幾時完

拎咗電話落街又唔聽

踢波擺低電話

啲雪球多到
我追故追到我眼都花埋

丁仔個口吻有d似當年啊行個故嘅口吻
唔通係happy end

又要驚聽唔到電話所以帶埋去球場
最後咪又係掛住踢冇咗回事

繼續扔到出文

出盡力搵都可以冇收穫
應該係第一次感受到自己有幾咁渺小

你地覺得呢

拉近嘅橋樑

竟然係

可能之後會加分呢

諗同埋做始終都係兩回事

每次休息都係拎出嚟睇

佢地好鍾意雪球

咁佢嗰陣都好燥底
搵極都搵唔到
落到去發洩下啫

真係盡咗力？
可以走堂，可以唔去聖誕聯歡，可以去芊靈屋企等，可以唔等到最後一日，可以同芊靈講唔想佢走，可以一早表白

唔好玩雪球啦，嗰時知自己改變唔到d咩會懶型，同埋曖昧階段咁容易踏出第一步就唔使曖昧咁耐啦

走堂實唔得先
因為上堂時間實有保安喺門口
佢唔係想去聖誕聯歡,
而係佢知好多人都會留低,
再加上嗰排小息去親佢班房都唔見芊靈,
因為咁就諗住聖誕聯歡時段先行去搵佢
點知佢lunch走咗
唔去芊靈屋企係因為佢直覺芊靈避開佢,
佢覺得人地都做到咁何必重要勉強
咁點解依家先嚟搵佢都係諗住臨離開學校之前講一句啫
我覺得可以屌佢優柔寡斷
可以屌佢扮瀟灑,
可以屌佢唔企喺人地立場嗰度諗,
但係如果屌佢唔盡力我就不敢苟同
當然我唔係當時人都係鳩噏啫
純粹聽佢咁樣講而判斷

你又玩
其實真係冇得講啱定錯
同埋真係未完

仍然心存一絲希望會happy end

其實可以改變到好多
最後嘅日子會完全唔同晒
當初壹仔肯同芊靈講唔想佢走，芊靈唔使避佢避到最後一日重會珍惜一齊嘅時光

long d好辛苦
最尾走嘅時候仲痛

我諗係性格唔同啦
我會試起碼對自己有個交代
Long D唔work都叫做盡咗力呀

玩雪球等出文

你咁講唔會個結局一樣啦掛，一係壹仔去左機場表白相愛到大學散左

擲撚死壹仔

第一百一十章
收線之後我就打返俾呀宏

即係頭先我未接來電嗰個電話

唔知係咪真係咁撚唔好彩

佢電話通呀不過就冇人聽

直覺話俾我聽，

佢搵我應該係關於芊靈

純粹直覺唔好問點解

跟住再打多兩三次都係冇人聽

突然間靈光一閃，

係喎可以試下打俾芊靈

睇下依家會唔會有人聽先

點知同晏晝一樣

都係冇開電話

我真係唔撚知咩事

唉算數啦，

今日都唔知撞咗幾多次板

都係死死氣返屋企

食埋個飯先再算

返到屋企我就冇入去房用電腦

呢個都係我不嬲嘅習慣

從來都唔鍾意身水身汗返入房

覺得咁樣好撚污糟

大佬個個都係我瞓嘅地方嚟架嘛啱唔啱先

由細細個開始習慣都係咁樣

一定係沖完涼先入房嘅

落街買野食唔計啦，

夏天放完學周身汗都要返去沖涼先入去房用電腦

所以嗰日我都唔例外

拿拿聲食完飯就去沖涼，

沖完涼跟住就返去房用電腦

一入到去見到個螢幕

出現咗啲意想不到嘅事

我見到有人msn搵我

咁我梗係打開嚟睇，

跟住原來嗰個係芊靈嚟

打咗段好撚長嘅野出嚟

嗰陣邊容許too long didn't read

梗係即刻碌返上去睇下佢講乜，

我好記得碌上去嗰陣，

我係好緊張

好想睇但又好驚睇到一啲我唔想知嘅事，

所以我特登唔望嗰啲內容住

一拉拉上去先，

跟住逐啲逐啲碌落去

以前msn會顯示日期架嘛

一路碌嗰陣先發現原來我地好耐冇傾過計

原本係幾日一次，

一傾傾成版

內容好撚無聊

不過傾計氣氛好好

好多都係秒覆

係去到12月開始，

出現咗有一段真空期

直至到今日

2008-12-19，

對話框先至有返內容

終於可以慢慢睇下佢講乜野。

「壹仔呀，

你依家睇到嗰陣，

就係我準備出發去機場嘅時候喇，

哈哈好似電視劇咁樣添，

我第一句特登咁樣打架。

其實呢我糾結咗好耐，

究竟臨走前搵唔搵你好，

諗咗好耐……

最後都決定打，

或者你應該估到呢排我避開你，

我亦都覺得你應該知，

所以喺度配合緊我，

大家都冇出現喺大家眼前，

你可能會感到不解，

跟住落嚟我會講架喇，

唔奢求你會諒解我，

亦都唔苛求你會明白我，

我只係好想單純咁樣講，

我點解咁做啫，

我知你從來都唔鍾意睇咁長篇嘅野，

不過我都知你從來都係把口硬，

成日都話唔鍾意好多野，

不過我講兩講你就會肯做，

可唔可以再試一次，

唔理你為咗乜野原因都好，

破例一次試下睇晒佢，

真係一次咋，

之後唔會再有多一次喇，

多謝你。

其實我好想講好耐，

我從來都未見過一個男仔行埋嚟識女仔嗰陣，

係問一啲無聊iq題架！！！

知唔知成件事幾唔浪漫，

我重記得你講咩呀，

邊個區成日水浸丫嘛，

唔使否認我係唔會記錯，

你知我記性好好架啦，

重要根本就唔好笑，

但係你就係咁喺度笑喎，

搞到我都笑埋，

根本就唔係用條題目嚟引我笑嘅，

最初識你嗰陣都係覺得你好得意，

點解成個腦都係呢啲無聊iq題，

喺度講埋俾你知丫，

其實呢平時啲人問我iq題，

我係唔會估架，

唔係因為我冇iq你唔使咁快入我位喇，

而係我估野真係好差，

唯獨係你嗰啲唔合理唔好笑又好無聊嘅iq題，

我係真係會去諗，

未識你嗰陣夜晚我瞓覺嗰陣真係有諗呀！！！

絕對唔係講大話，

同埋重有一樣野，

喺我分手之後，

好多男仔都主動行埋嚟我身邊，

有唔少都好友善咁樣同我示好，

不過感覺其實真係唔多好，

簡單講即係太過拘謹，

可能佢地驚講多錯多啦，

每一個字聽落去都好似係有鋪排咁樣，

我覺得咁樣唔係正常傾計嘅模式，

係唯獨你呢條友，

講野粗俗都死，

從來都唔會收口，

平時又冇記性，

成日唔記得野，

旁人睇落去咁多缺點嘅一個人，

正正係令到我覺得好舒服，

相處得好自然，

每次同你傾計嗰陣都會好開心，

呢幾年都係咁樣，

其實呢好多時我都係為鬥嘴而鬥嘴，

因為好想聽你嗰啲甜言蜜語哈哈，

次次你都會講到天花龍鳳，

不過我又受喎，

明知係假不過我都係好鍾意聽。

你好明白我，

知道我鍾意啲乜唔鍾意啲乜，

不過另一個角度睇，

你都好唔明白我，

因為你睇唔穿我鍾意邊個人，

或者唔可以將個責任推俾你，

其實我都有我嘅問題所在，

一路唔敢同你講，

因為我好驚你唔鍾意我，

當同你講清楚之後你會唔接受，

可能有人講得冇錯，

愈重視一樣野就會愈保守，

所以一路都冇明示俾你知，

只係一直暗示同埋係咁提你，

希望有一日你會知，

“Y”stands for your，

依家諗返起以前應該大膽啲，

不論你係咪鍾意我都好，

我都應該親口同你講，

唔應該用埋啲所謂嘅暗示，

重新嚟多次的話自己就會識做，

不過呢個世界從來冇呢回事，

錯過就只有錯過，

無論你有幾遺憾都感動唔到時間，

佢都唔會理你有咩諗法，

只會低著頭一直向前行，

冇一樣野可以阻止到佢步伐，

至少我同你都唔得啦。

九月十月嘅時候我知屋企有呢個決定，

而且重知道唔知幾時會返嚟香港，

可能幾年可能十年，

我唔可以拖住你成世，

我好想咁樣做但真係唔得，

所以一定要同你分開，

不過嗰陣真係唔知點樣同你講，

中間有兩個月其實有好多時間空間，

不過我真係唔能夠下定決心同你斷絕聯絡，

所以一直擺喺心入面，

繼續同你相處催眠自己，

係直至12月我知道真係好快會走，

既然終須一別，

又唔想無啦啦好似人間蒸發咁樣，

突然唔見咗，

所以下定決心同你講，

長痛不如短痛，

雖然我都拖咗好耐喇……

同你開口嗰一刻重緊張過會考，

明明成件事好簡單，

不過都係會毛管直豎，

我從來都冇諗過「我要走」呢三個字係咁難講出口，

對住任何人講我都唔覺得係一件難事，

我重會安慰返對方添，

唯獨係對住你，

就連望你眼神都唔敢，

因為好驚你會融化我個決心，

到時又講唔出口，

知唔知有一刻我好憎你，

我憎你點解唔敢叫我留喺度，

嗰陣我重有奢望你可以俾勇氣我，

其實係架，

如果你話唔想我走，

我真係會同daddy媽咪講，

唔擔保一定得不過會有膽量同佢自己嘅諗法，

不過諗深一層其實我更加憎我自己，

成日都咁軟弱，

我好想好自私咁樣留低，

不過依家關乎到我一家人，

唔係淨係我一個，

我真係唔可以咁自私，

為咗自己私慾而唔過去外國，

我知以daddy個狀況去外國投靠我姑姐係比較理想，

媽咪都有咁樣同我講，

壹仔唔好意思，

真係好對唔住，

我冇勇氣去自私，

我知道如果我再係咁成日同你一齊，

去到走嗰日對大家都唔係好事，

與其留戀倒不如乾脆決斷一啲，

所以我選擇咗一個好差嘅方法，

就係特登避開你，

其實每一日我都好想行過嚟你班房，

好似平時咁樣一齊返屋企，

不過我知道我遲早都要適應，

既然係咁就不如俾自己一個緩衝期，

對你對我都係，

否則我認為我自己走嗰日更加唔習慣唔開心，

壹仔呀壹仔，

喺度再講一次對唔住。

當然我講就咁樣講，

不過好明顯你講中咗，

我都係一個口不對心嘅人，

我知我要同你斷絕聯絡，

不過真係唔忍心，

我好希望重搵到啲蛛絲馬跡係同你有關係，

所以我特登叫咗我媽咪，

去買你屋企用開嗰隻柔順劑洗衫，

我每一次搭巴士挨住你膊頭嗰陣，

都會聞到呢一陣味，

初時有啲唔習慣架，

不過慢慢就適應咗，

重覺得好好聞，

有時明明唔攰都要挨住你膊頭，

就係咁解，

你係咪講過點解我要成日聞你件衫，

其實就係呢個原因，

我好想記得呢一陣味，

每次聞到呢一陣味就會知道中學嗰陣，

隔離永遠都有一個男仔，

我係咁鍾意同佢一齊，

我係咁鍾意同佢出街，

最重要最重要最重要一點，

就係我一直都咁鍾意佢，

我依家著緊嗰件衫，

同埋我帶過去嘅衫，

都係有用呢一隻柔順劑，

我好想一陣搭飛機嗰陣，

耷低頭嘅時候會聞到你陣味，

去到一個新地方嗰陣，

夜晚瞓唔著嘅時候又可以聞到你陣味，

唔知點解就覺得好安全好舒服，

呢排晚晚瞓覺嗰陣我都係咁樣，

跟住自己隻眼就好唔爭氣咁樣濕咗，

但我真係唔可以拖住你一世，

唔可以對住你講任何承諾，

因為連我自己都唔知自己可唔可以遵守，

壹仔呀壹仔，

你要記住第日搵女朋友嗰陣，

一定要好好記性，

記性唔好嘅話你就會成日唔見野，

例如上到大學嗰陣，

你要叫佢提你拎水樽，

因為你成日拎出嚟飮，

飲完就擺喺地下唔記得擺返落書包，

同埋如果嗰日落雨，

你叫佢一定要提你帶遮，

特別係搭巴士嗰陣，

因為唔提你嘅話一定會唔記得拎，

你冇睇錯呀係一定呀，

重有，

你要講埋俾佢聽你有好多野唔鍾意，

唔鍾意去戲院睇戲，

寧願喺屋企睇，

去海洋公園唔鍾意玩機動遊戲，

因為你好驚離心力，

淨係鍾意玩摩天輪，

就係貪佢夠慢唔刺激，

你唔鍾意食buffet，

因為你對生蠔同埋長腳蟹冇乜好感，

對你嚟講食野最緊要係方便，

淨係鍾意食日本魚生其他魚你都唔鍾意，

又唔食得辣喎，

唔鍾意燒野食淨係鍾意打邊爐，

唔止咁少呀你知你好煩，

你要提你將來個女朋友，

無時無刻都要預備你通街唱歌，

特別係啲少人嘅地方，

因為你一諗到就唱，

你要叫佢一定要識陳奕迅，

因為如果對方唔識嘅話，

你自己就會覺得冇咁過癮，

都唔知咩人嚟成日都逼人聽，

好彩我有聽啫如果唔係真係唔識，

重要提佢你係一個好貪玩嘅人，

無時無刻都想整蠱人，

叫佢唔好咁易嬲，

因為愈嬲就會愈整蠱得多，

你就係一個咁變態嘅人，

最後最後就係一定要叫佢好鍾意你，

因為如果唔鍾意你，

係包容唔到一個咁特別咁奇怪嘅你，

有人就係可以咁鍾意你，

一直都包容咗你幾年，

所以先夠膽咁樣講。

原諒我前言不對後語，

嚟到最後真係就嚟走，

就俾我自私一次，

八點鐘我就會入閘，

理性上我係唔想見到你嚟，

不過情感上我係好想好想好想見到你，

希望你會嚟啦，

再同你講嘅野都唔多，

喺張生日咭同你講晒，

提示係五點鐘，

我好記得我地第一次一齊放學嘅時候係五點鐘，

哈哈我係唔會記錯架，

希望你會明白係點解啦，

估唔到去到最後都要暗示，

我走咗之後其實冇乜特別，

都要繼續奮鬥落去，

你講過話好想入到大學，

你唔係蠢一定得架，

加油加油加油，

同埋你每日放學一定要記得帶齊手冊功課筆袋銀包水樽，

你知你記性幾好架啦，

去到呢度都冇咩好講，

最後一句就送返你曾經唱過俾我聽嘅歌詞俾你啦，

有借有還，

大家冇拖冇欠，

好喇唔講咁多，

再見。

原來這裡沒有你 原來世界沒有那麼美」

睇完佢個訊息嘅時候，

再望望右下角，

顯示為22:00，

遲咗幾個鐘不特止，

重偏偏多咗一分鐘，

乜都冇早過，

就係早咗六十秒。

多謝各位俾面

果然。。。。。
丁仔今次到你俾人圍屌喇

睇完繼續扔

好可惜嘅一件事，兩情相悅咁就倉猝結束

壹仔有冇打番篇文回應芊靈？

望到上面段msn對話我又諗返起晞澄寫畀腎仔最後果封信
btw 生日卡5點鐘係咩提示？

5點鐘方向讀落去？

我都係
有種好sad嘅感覺

五點鐘到機埸？

屌，最後都冇去機場

高手出現了

「無論你有幾遺憾都感動唔到時間」

嗚嗚嗚...

唔敢想像壹仔睇到成段內心獨白既時候係咩心情

不過都唔係咁絕望既
起碼唔係失去聯絡先
可能有朝一日又係婚禮上面重遇呢

今晚仲有冇文

係之前"終於在眼淚中明白"巴打發現嘅

壹仔應該都會在眼淚中明白

「錯過就只有錯過」
週年慶重遇喇好嗎

我反而係諗起啊雪寫比丁仔封信

面對無可奈何既離別
大家既諗法都差唔多

唔同既係丁仔唔知情 但係佢地係情侶關係
係最後段日子都係開開心心既

壹仔唔同 同芊靈始終有實無名
就係差呢樣啊
無呢個權利去要求壹仔陪佢到最後啊

10:01

無啦今日

明白，我間中學可以隨時走堂
OK 屌佢優柔寡斷，屌佢扮瀟灑!
By the way, 之前太激動唔記得問，壹仔用咩柔順劑？
利申非基

唉
無言
唔知講咩好
等我都冷靜吓先

唔玩雪球住啦

十年後嘅今日芊靈點

性格唔同冇得講

求下你覆佢
YNWA
講笑
壹仔表明心意啦快d
long d唔係真係咁得人驚噶
尤其係芊靈呢d好女仔

擲死都算重擲撚死

錯過就係錯過

其實咁樣可能對大家都好啲，趁未十分泥足深陷嘅時候分開

雖然預左sad end 但打到埋黎果下都係忍唔住傷感左

未完
睇落去

巴打

btw 自相矛盾咗
呢個係我嘅經歷
但我fd都係long d佢宜家翻嚟日日閃我

莫非有驚喜

唔好sad啦

過左了

的確真係

聽日知咩心情

冇了

後來

未到週年慶典

咁係咪即係冇去送機

其實都係
芊靈可能就係咁所以冇開口
壹仔亦冇做啲乜

做咩

想問啲msn 係咪原文嚟

嗰一分鐘好唔配合

我又冇問喎

竟然

你估下

收到篇咁嘅野點都空一空

係咪嫁左畀個鬼仔

都係嘅
大家有共識

計時間

冇呀

係原文但有少少微改,
我改返我用開啲字
盡量一致返,
其他冇改過

又比假希望我地

週年慶

壹仔係咪睇完msm就去睇生日卡

又係講鐘意啲咩 唔鐘意啲咩
叫佢搵女朋友將來要點，真係好似

歷史總是驚人地相似

樓主你好殘忍啊

唉 又sad end

改變唔到走嘅事實都算 連道別嘅機會都冇 週年慶一定要再遇返

終於在眼淚中明白係咪壹仔黎
咁早就知

臨近聖誕睇咁sad嘅文搞到成個人都好sad

唉...................

睇到眼濕濕

睇完芊靈嘅千字文有d心噏，亦都知道有好多野都改變唔到。
人大左，往往為左之前嘅事而後悔，但係俾你改變到又如何？
好似壹仔如果叫芊靈留底，亦唔代表芊靈一定可以留係香港。就算可以留底到係香港，難保有一日芊靈父母強求芊靈到外國，到時兩個會更加hurt
話壹仔呢個決定錯咩（唔搵芊靈呢個決定），咁佢又錯唔晒，起碼佢可以等芊靈開始過新生活，唔洗心掛掛咁飛去外國，長痛不如短痛

Sorry for 1999 ，都係想講下自己感受

睇完篇文好心噏...
比之前幾個故事更加酸
可能因為芊靈寫果篇實在太搧情
仲以為壹仔可以趕得切去機場
睇完呢篇要冷靜一陣先

總差一點點 先可以 再會面
彷彿 應該 一早 見過
但直行直過 只差一個眼波 將彼此錯過

心好痛 諗起自己都收過人地對我咁坦白嘅千字文 懷疑過去了

睇完比悲傷更悲傷喊完一獲
返到嚟見到更新又要喊多獲
每次見到長感言都係忍唔住

冇

今次呢篇特別長

冇心

唔出奇

呵返

唉
芊靈就覺得自己錯所以係咁講對唔住

趕唔切
冇諗過即日走
十面埋伏

多謝你咁投入

你夠膽反cup以後罷睇

俾個正皮呢個 post 先

雖然暫時唔係啲開心結果
琴晚睇完瞓唔著口噏喺度諗
芊靈同壹仔某程度上真係好夾
我唔係話大家要專登諗啲咩去做
而係大家根據自己所想去做後又配合到大家
特別喺呢啲位 我相信無決定係完美
咁樣不拖拉突然中斷可能反而可以留俾雙方最美好嘅印象
邊個知第時仲有咩機遇
有啲回憶或者契機真係可能要等到葡萄成熟時

日後 儘量別教今天的淚白流
留低 擊傷你的石頭
從錯誤裡吸收 也許
豐收 月份尚未到你也得接受
或者要到你將愛釀成醇酒
時機先至熟透

之前係咁小呀壹仔
諗深一層佢都係忠於自己所想
雖然我唔會收返
但我之後會細力啲

因為係sad end所以依首先啱

流水很清楚 惜花這個責任
真的身份不過送運
這趟旅行若算開心
亦是無負這一生
水點 蒸發變做白雲
花瓣 飄落下游生根
淡淡交會過 各不留下印

但是經歷過 最溫柔共震

睇埋依集
壹仔係十年前已經留住左芊靈個心
只係芊靈唔想拖住壹仔幾年甚至十年
今次真係緣定十年前呀喂

睇到好saddddd呀頂

唉 錯過就係錯過
重要芊靈打咗篇千字文咁煽情
壹仔呀 無論幾多年都好 都要追翻人地表明心跡呀

依家唔少巴士右邊第六排無得睇街景
俾嘢block 住

因為我仲奢望緊
壹仔同芊靈喺週年慶典會有下文
當然啦 丁仔話壹仔會寫返篇信嚟貼
我反而淆緊係追思文 -> 跟住 sad end confirmed
希望係一齊咗後嘅感謝文啦

心情好茅盾

考試前推一推
希望推夠1001
新po幫壹仔轉下運

未曾捉緊你那樣放開

我都想有情人終成眷屬
不過我驚真係sad end嗰時我接受唔到，所以打定底先

又罷睇

大家好配合大家

又係陳奕迅

咁啱

你邊區

可唔可以快啲出

冇話壹仔會寫返篇信
會打定篇野俾我跟住我貼上嚟啫

好快就知

晏晝正常時間出
今晚嗰篇就要耐啲

千其唔好好似首MV咁啊唔該

放心唔會喺電車先

巴士?!

係咁啱定係命中註定
就真係等你依個過來人出埋個故先知啦

篇千字文真係

反而想問下大家覺得係咩地方

好快啫

真係打咗好多字

如果good end唯一可能係
過幾年 女主回流返左黎香港🇭🇰/返黎做野
男主已經習慣左搭巴士坐個個位
有日係個個位見番女主
利申 ff

唔使一嚟就BAN佢

丁仔成功令好多人傷心

今次個故特别有代入感
果陣又係中六成班望住個市係咁冧
重係咁叫個econ阿sir入貨
又點估到會有樓主個故事

其實我都唔想

所以零八年真係好關鍵

第一百一十一章
哈哈有時真係好諷刺

大家唔好睇劇睇上腦

唔係每一個男仔都會衝去機場送自己鍾意嘅女仔機，

跟住喺個女仔入閘最後一刻趕到

深情對望，

用擁抱甚至係一個吻代替說話

我呢條戇鳩仔就係一個反例

可能真係冥冥中有主宰，

如果唔係今日喺學校撞板多過食飯，

我諗我未必會咁鬱躁

未必會咁鬱躁我就未必落去射籠，

唔落去射籠

或者未必錯過佢呢個訊息

可能頭先已經喺機場講晒我想講嘅野

甚至有可能承諾好多野等等等等，

依家所謂嘅心聲真係已經變咗歷史

好記得嗰陣心情好奇怪

因為冇諗過咁快會走，

嗰陣點樣蠢點樣鈍都會明佢對我係點啦

都寫晒出嚟

問心嘅，

對比起拍唔拍拖，

其實我覺得後悔佢臨走之前嗰陣

講真拍唔拍拖又如何，

起碼我同佢中間發生嘅事唔係假

對佢嚟講我就唔知，

不過如果你問我，

嗰啲係實實在在，有血有淚嘅回憶，

縱使唔圓滿都好

起碼可以確實係有發生過

反而去到最後一次都冇行過去搵佢，

成日都驚呢樣驚嗰樣，

結果一日推一日

周而復始，

邊個叫最後先至醒覺

根本從頭到尾就大把時間

只係自己唔識去珍惜

冇去爭取，

我依家咁樣講得，

即係代表由始至終我都冇怪過天

亦都冇怪過所謂嘅際遇，

唔係金融風暴令到我今時今日落得咁嘅下場

根本就係自己處理手法有問題

就係因為咁，

我連嚎啕大哭嘅資格都冇，

又或者調返轉講，

可能真係冇緣分啦

其實我好憎咁樣去解釋

因為我覺得緣分係好虛無飄渺，

自己亦都搵唔到當中有咩科學根據

我唔係話冇呀我只係話自己唔識咋

不過喺呢件事上面，

我搵唔到第二個更加貼切嘅解釋

依家可以肯定嘅，

就係從來都唔係唔好彩，

只不過係冇緣

跟住醒起芊靈嗰段msn留言，

入面有提到張生日咭，

重話咩五點鐘

幾經辛苦終於搵到出嚟，

搵到之後係咁喺度睇，

起碼睇咗五次，

都見唔到五點鐘呢三個字

究竟佢講乜呀

我真係唔明，

原來一直蠢鈍愚昧嘅，

始終都係我。

太陽都係照常升起

日子都總係要過，

芊靈走咗之後，

其實我生活模式都冇乜點變

咪又係毒撚一條

喺搭巴士嗰陣隔離冇人囉

食飯嘅時候唔會再有女仔喺隔離

有時上堂發緊夢嗰陣，

會諗起以前啲野咁囉

有冇唔習慣

冇就呃你啦持續咗幾年

當然Cyrus都知呢件事係點

佢冇講啲乜，

不過feel到佢驚我唔開心，

盡量少提芊靈呢個人

嗰陣喺學校，

其實好想行過去問Michelle

究竟芊靈佢依家點

不過再細心諗，

如果我真係咁樣做嘅話，

Michelle之後九成九都會同佢講返啦

而佢喺封信都講埋點解佢之前要避開我，

依家真係避到去一個我見唔到嘅地方，

無謂再特登打探佢嘅消息

都係嗰句，

當時我嘅心態係成全，

佢講咗咁多野我當然會識做，

事實上依家我唔可能好似以前咁樣，

成日為佢做野

咁難得仍然有任務喺身，

我應該好似以前咁樣，

遵從佢意思去做亦唔係根據自己意願

所以嗰陣我從來都冇問過Michelle，

芊靈佢嘅近況係點，

當然啦有時夜闌人靜，

特別係用緊電腦嘅時候，

當然會偷望佢facebook同埋msn啦

佢都係冇再上線，

唔知係封鎖咗我定係用咗新ac啦

總之當時情況就係咁，

佢要搵我嘅話自己會搵我架啦

其實我真係我好想問佢，

即使係最簡單最低能嘅一句，

「近況如何？」

我都好想對住佢講

就算佢覆我「好。」

就咁一個字我都真係心滿意足，

唔會再強求

不過最後都係冇做，

我唯有自我安慰，

說服自己咁樣係大家嘅默契

唔應該去破壞

最好嘅做法，

就係唔再打擾大家。

而既然分開了 問好亦不必要

唉。。。

而既然分開了 何必又想打擾
你都係Eason喇

負評如潮

壹仔嘅思想真係好奇怪
諗到咁多無聊 iq 題
腦筋應該 ok 靈活
但就點都猜唔透芊靈嘅心意
都畫到出腸啦
想點呀？

但正當我哋睇到火都嚟
當事人當時似無乜嘢咁
只係用 唔習慣 呢形容
我唔明壹仔點解可以咁灑脫

當局者迷

真係睇到咬牙切齒
唔係講笑

比籍口自己

其實都係fade out...

要求捉樓主出嚟打返鑊發洩

還我壹芊戀

好sad end

知不知對你牽上萬縷愛意
每晚也痛心空費盡心思
這小子欲斷難斷這故事
全為我愛上你偏偏你不知

完sem一推
還我壹芊靈壹

唉屌 希望有反高潮啦仆街壹仔

本身已經灰
睇完搞到我仲撚灰

幻想緊芊靈仲係香港等緊壹仔

時間線 2018

見到有人講晞澄個故, 八卦去左睇
喊到我仆街

想說的話沒有說 時間已走過
沒有問為甚麼 你像路過

希望最後係u turn兩個重遇返

呢兩個禮拜忙住趕 deadline，攪到冇時間追連登，但我一路有喺紙言度追住架，唔知係咪同步呢。

各位巴打嘅留言一樣唔遜色，所以我呢兩日得閒返啲，亦都由第三個 post 一路追完第四個 post，終於開始第五個 post 喇。亦即係話，呢兩個禮拜嘅文已經一睇再睇，攪到我又甜又濕。

But anyway，好好睇。

繼續追第五個 post 喇，追到 live 再見

p.s. 打柒你丫壹你，傷咗女神個心

呢邊就自己攞黎
果邊就真係慘絕人寰

914啦啦啦 就嚟第六個po

915

916

其實樓主收收埋埋咁多呢啲故事
會唔會抽離唔到？
好似我哋咁喊咖？

918

919

920

921

佢自己個故事都不遑多讓

每次一諗到丁仔日復日 年復年咁等未必等到既消息
個心就拿住拿住

又推多個壹芊靈壹

話就話當局者迷
都唔洗迷到咁樣下嘛

Agger

Pish

推爆佢

幫手推呀

我要文呀，丁仔

我都係fans

人都走咗又避佢

又推

差少少

可能有

可能架

唔好喊
多謝支持

多謝各位

有味

會
可能你地唔信啦
好似上個故咁,
我真係好似識咗晞澄咁
咁樣走係會覺得唔開心

如果我話唔想佢記得返,
有冇人信

當係大家嘅默契

執多陣得

咩味

正常既 同你曖味既女仔因為一埸車禍
一去不返

今日遲左咁多，罰你出多一篇

講真第一次聽嗰陣真係有啲唔相信

你知我去咗邊度玩啦
頭先我地成班都早啲走唔阻住佢兩個二人世界

好閃呀

等我一陣又睇下你自己個故事先

痴線我同呀余做到隻狗咁樣
若凝同呀余女朋友整好多野食又叫咗好撚多野
呀余幫手正路丫,
做人老公嗰個竟然掛住打牌

其實我嗰個好少冇乜野睇
嗰陣戇鳩鳩第一次打上嚟乜都唔識

行哥有個咁錫佢嘅老婆，行哥三生有幸呀
Btw，若凝做野咁辛苦都唔幫手，行哥

巴打可以有勇氣打返自己嘅經歷出嚟
抵我俾咁多正皮你
巴打經歷唔簡單

絲打要睇又準備定一打紙巾啦

真心想同丁仔做朋友
感覺我地好多嘢可以互想分享

話說樂仔打牌好屎
出晒名嗰種
呀行就話搵佢幫補啲
最抵死連若凝都叫佢咁做
屌你咁我呢
我都要搵樂仔幫補

簡單先係好事

都過咗咁耐
記得返都唔知好事壞事
女都有埋

相認不了

係
事實佢老公喺佢返嚟初期幫佢好多

唔好諗喇

第一百一十二章
係咁咦講下之後發展啦

雖然我都知好多人冇興趣理我呢條柒姑碌

當係俾面我啦屌

我都係講一章到唔會講好撚耐

喺度提一提時間線先

以免大家混淆

芊靈走嗰陣係08年12月嘅事

嗰陣係讀緊中六，

讀緊中六即係話好快就會考A-Level啦

記得嗰排我嘅生活就係溫書操卷

不斷咁樣循環

唔係講笑去到中七嗰陣，

我同Cyrus夜晚真係少咗打機

我地不嬲都係每一晚都打

可能大家都知嚴重性，

所以有啲野唔使講大家都識做

當然我有時都係好唔爭氣喺度諗

利申真係有時唔係成日

假若冇金融風暴的話，

對我嚟講情況有冇變呢

會唔會喺我A-Level路途上面，

出現咗多一個盟友

一齊捱過去

創造更加多回憶呢

不過好快我就會懶係好理智咁樣同自己講

再咁樣諗都係於事無補

辛苦嘅咪又係自己

不過要知道情感嘅野好難每一刻都咁理性

我唔想咁樣，

但唔到我話唔想

所以有時真係自己搞著自己，

好地地硬係要諗咁多野

最後我同Cyrus都係誤打誤撞咁樣入到u

重要係同一間添因為我地個選擇係一樣

大家個分又係差唔多

佢條撚樣高我一分

嗰陣我地都唔係好知咁多架

淨係知一齊讀一齊玩，

就冇理咁多

本身都真係冇乜特別興趣嘅科

既然係咁就不如好似中學咁樣囉

排序一樣就算

好彩最後真係得逞

咁就繼續一齊玩啦

至於係邊間就唔講啦，

費事相認柒到搵窿捐

我只係可以話清水灣嗰邊

其實都已經自爆咗哈哈

好多人都話上到u重唔係周圍溝女扑野

我想講你地冇估錯嘅不過嗰個唔係我囉

有冇理過我呢條毒撚嘅感受

唔係個個都咁好彩架屌

我嘅大學生活唔算好精彩囉

識做識到朋友嘅不過hi-bye friend囉

諗深一層都正常嘅

都已經過咗純粹交心嗰個年紀

有時係咁架喇冇辦法，

問啲咩都話唔知冇呀咁樣

又一日喇

真係見過好多傻仔俾人爆心事

情情塔塔嘅有變態嘅都有

既然前車可鑑又點會撞板呢

咁都撞抵撚死啦啱唔啱先

不過讀緊大學嗰陣，

難免會諗返起中學嘅規則

人真係好撚犯賤

過咗去又懷緬以前嗰啲枷鎖，

從前最反感嘅野，

依家竟然走去感觸

唔知講乜好，

戇鳩仔一個

好記得老母問我留唔留低啲中學校服

佢話唔要嘅話賣出去，

我好快就同佢講要留喺度

又唔係窮到要靠呢啲錢開飯

屋企雖然唔係大不過未至於擺幾件衫都冇位

留低啦咁樣，

跟住佢都冇理我話知道就算

對我嚟講，

著呢啲校服嘅日子應該係我最開心嗰個階段

無憂無慮好舒服

我都講過啦，

未轉校之前真係好唔鍾意轉校，

不過時間唔同答案都會隨之而有變

我好慶幸當日有轉校，

冇呢個舉動我諗我唔會有依家嘅野

開心唔開心嘅回憶都好，

呢套校服就去見證者

亦都係我活過嘅證據

所以即使依家唔著都好，

都唔會拎去賣，

喺我執緊呢套校服嘅時候，

就見到當年有個女仔送俾我嘅嗰件黑色出街衫

好耐冇著過，

一路都唔敢著

可能依家過咗幾年喇，

已經釋懷，

終於再敢重新揸上手

哈哈好彩自己都冇點走樣

就咁望都應該重著到

跟手我就諗住摺返件衫啦

突然之間我就見到件衫背面嘅右下角又係有三個字

好撚細隻嘅白色粗體英文字，

以前冇留意過

「YCL」

驀然間我諗起同一個人送俾我嘅波衫，

都係有呢三個字

再記返起當日嗰個msn內容嘅其中一句

「“Y”stands for your」

我諗我大約都明係點解

諗通之後我唔再好似以前咁樣，

抱怨自己點解咁撚蠢

反而係無可奈何一笑

哈哈

咁多暗示邊夠你玩呀，

至少我一定唔夠

所以大家嘅關係就好似依家咁樣。

好羨慕行哥同若凝呀

屌你壹仔條仆街依家先睇件衫

壹仔幾時先發時生日卡啲字

你的芊靈

唔係發現左喇咩，好似 定係我記性差

點解要而家先發現件衫啲字呀

壹仔未發現

我相信就算到左今時今日
芊靈都仲掛住壹仔既

壹仔咁鈍 嗰陣發現到都唔知點解喇

989

咁就過咗幾年

掛住壹仔都冇用呀，壹仔都唔會行動架啦

丁仔，仲有幾多章左右，聖誕前可以完嗎？

有時人係需要長大嘅

長大後就會有所改變
懂珍惜

啱嘅巴打，希望壹仔大膽d啦

又一個 壹芊靈壹

可能UST撞返呢
芊靈外國讀u報exchange返黎香港

1001